第一身視覺睇黑警打人老公 推跌大肚婆 胡椒無雙

推

呢個角度幾清楚
Push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

Push

警察黎架咩 全部都係無賴咁 岩晒共產黨style

老公保護老婆 邊忽襲警

正一人類公敵

［唔好漏］今晚係有四單野：推跌大肚婆、疑似插水屈襲警、撕開少女上衣、濫告記者599g打壓第四權

搞緊搞緊，屌你老母呀

仆街狗cool跌完人走撚左去
咁撚威企出嚟認左佢
蝦女人就係威係勢

推! 最緊要兩個人都冇事

貴

你用啲咁既logic
我都好難唔懷疑你老母生少左個腦比你

已封鎖會員 - 讓姐瘋吹

你真係以為加句「公道講」
就有道理

Try harder to spin shit you scummy 50cents

唔好忘記831

Backnup

push

計埋搞細路單野

黑警又大滿貫

全部荒謬反人類既事都做哂

警察都巿警暴無限大

班五毛個個大肚婆post出哂黎護狗

p

讓姐瘋吹咁撚出名你都唔識仲話人黃衛兵

#25講緊咩？ 睇唔到既

Pish

比狗拉跌
又想告襲驚
好彩有人影到

講緊你唔想承認既事實
所以比你block左

錯 係我block左佢

專業五毛你都走去幫口ching想申請單機上連登？

推！

黑警+律政狗=曱甴集團

retweeted

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

Cls

波台狗？咁插水

黑警 死全家 冚家剷 不得善終